有咩工冇令女做?

7-11
OK
M記
KFC
譚仔
一樓一

M記 kfc有囉
工程 it冇

令你老母咩
靚女就靚女啦

PTBF

老人院看護
骨妹
公院護士
司機
btw令乜春

低價位雞

深水埗同廟街企街

乜撚嘢叫令女?

令先係正字其實
查下 巧言令色 係咩意思

地盤?

查下 令女 係咩意思先啦

見過地盤女超靚，但當然唔係搬搬抬抬果種職位

科文，安全，公司秘書，建築師

消防

鴨

有d工程公司班秘書唔差,其他就算鳩數